元朗黑社會都打唔贏

點樣打贏中國最大黑社會？中共